覺唔覺啲00後完全唔撚抵可憐

依家擺明玩鳩你呀，係咪唔撚得呀，你十幾年黎有無關心過香港政治呀，依家比條撚樣上任咪玩撚謝你囉，一日到黑吃喝玩樂，學生大撚晒？你估吃喝玩樂唔使付出代價呀臭雞，入去考場玩撚謝你
Btw 你班廢青咪又係屌半個月，然後又跪低

你肯定00後冇關心過香港政治？

大部分都唔係真香港人

我學行嗰陣己經屌緊貪曾

十幾年嚟
所謂嘅00後最頭嗰班都係18歲啫
你要啲𡃁仔一出世就個個都關心時勢政治？

依家咁嘅時勢環境
支那人殺到埋身
香港就嚟俾人清洗滅種
你班賤種仆街冚家鏟仲要配合北京玩分化玩批鬥
香港有乜法子唔玩撚完

夠膽講八成都無

咁你考得dse 都十八歲啦下話，唔講小學初中囉，高中三年，啲學生八成都吃喝玩樂，充其量咪掛條黃絲帶，仲要繼續左膠，政治冷感，做補習社見盡呢啲廢學生，教佢通識講政治個part 完全無反應，有啲仲要建制狗，話咩唔好搞咁多事，仲未計依家小學個班腥香港人呀

咁你有冇諗過佢哋係港共傀儡正苦教育制度下嘅產物？
你以為教育局班父母官真係冇做過嘢？
佢哋搞成咁你覺得完全係佢哋嘅責任？
係呀佢哋係唔抵可憐
不過係因為佢哋出世喺呢個地方

80前屌80後 80後屌90後 90後屌00後

根本香港人都唔撚抵可憐

波台狗又搞事
請善用起底功能，多謝合作

佢地都無投票權
最憎一竹竿打一船人
利申90後

明白

支那分化手段又來了

00後考普通話應該無問題，日講夜講

屌你五毛

00後講普通話 撐中國都有人支持？？？？？？？？？？？？？？？

又玩標籤，正宗廢老思維

00後唔可以有香港人架咩
可唔可以用個腦諗下先
一係你唔好殺錯良民
利申90後

onl79

玩fb就係老野呀嘛
今次咪我地班老野教下你班00後社會係幾現實

終於到90後做老屎忽了，而家d 00後 下略

連登仔反廢老,但一講到00後就廢老上身,實在笑撚死me
btw,香港人好鍾意世代分化,689咪陪你癲,任內搞2蚊同關愛座囉

請就兇恨 想入場玩人
結果自己oral鳩UP緊果時比啲現屆勁學生一句當頭棒喝收皮之後唔敢出聲

呢個現象唔出奇
當中五開始關心政治,即係除咗00同01之後嗰d仲係on99喺度玩緊,未去諗將來

有哂計劃分化香港人架啦
呢個連登有
分化華裔非華裔
分化本土派民主派
係估唔到連00後同其他年齡層嘅港人都要分化
連登入面嘅80後90後成日屌哂鬼話班50後60後係廢老或老屎忽，而家開一個post去搞鬼班00後
個心態醜陋到極點